[尋戲]想搵番一套動畫電影

應該大約喺十年前,喺租碟鋪度租.個故事大約發生喺工業革命,然後講啲人發明咗煉金術,但係用得多會變怪物成pat肉咁得返個頭,要著返套鍊金術盔甲先殺得死佢,然後又會變咗怪物 套野有啲血腥情節,冇記錯應該係日文,有冇巴打知道個名

剛之練金術士
btw u welcome

我有睇過
一定唔係鋼鍊

你去動物台問啦

我去試吓

屍者的帝國？

唔係呢套,呢套我有睇過btw thx

留名 幾吸引